[6.9遊行] 呢個垃圾kol 食人血饅頭

事緣佢琴日po完6.9遊行相後 繼續賣廣告
有網民屌完佢就del post del comment
今日仲係度死撐
佢仲對得住琴晚留守個班義士咩？

都唔知咩水

我都唔知 朋友share先知

pish一pish先

呢堆臭四平時就飲飲食食
琴日69遊行都繼續賣廣告 show身材

比人話港豬就即del post再 偷下相扮出左去遊行拎光環
忽然香港人上身真係好熱血呀

有好多kol笠哂水, 唔敢表達立場,驚死無左sponsor

呢啲所謂kol 唔睇都罷

佢已經唔係第一次扮曬嘢為咗拎光環啦

請廣傳出去！

(公海)總Group

****
物資及運輸組：
招物資，招車隊，招物資運送

資訊組：
文宣gp:
招文宣人員，剪片畫圖ai ps 咩都得，招相招片

戰術谷：
唔該大家入到黎只可以講戰術
所有打飛機同放棄言論即踢
再次強調!!!

First aid gp:
招救護後援

612 First Aid Team - 請認真只做First Aid後援朋友加入 (如衝擊者請另起爐灶 連自己保護唔到唔好做first aid)

法援資訊發佈：
****
請唔好全部group都入，只入自己想做嘅小組!!!!

依家各group 都得好少人，大家快啲share 出去！！！

推

再推

推到條垃圾收皮

真係嘔心

咪又係露奶G

無cap低佢琴日po個張大波波相添

所以琴日見一個unfollow一個 咁大件事都無意見 去到呢個位 仲無聲勝有聲？ 你表完態都俾人無視呀 而家唔講第時連講都無得講

呢啲所謂KOL都係靠人氣 既然做香港人食香港茶禮都咁無骨氣 無謂再睇 以後都唔需要睇

好嘔心呀 求其喺apply daily 偷啲圖打個心心emoji當自己去咗 但實程繼續吃喝玩樂 唔只呢個KOL

呢D臭雞黎. K咩OL丫.....

推！

真係唔撚識
廢人睇廢物

好垃圾 知唔知醜字點寫

Back up

我淨係like咗兩個comment
屌佢嗰個comment都未send到出去 已經俾佢block咗

公開有乜用
幾百隻IT警犬睇住你